有無人遇過旺角東的士站嘅呃錢開門黨

成日見有條友喺旺角東嗰的士站到幫人開車門同攞行李 之後就要人畀錢佢 唔畀就喺咁屌
有無人遇過同畀過錢佢？

利申: 無畀過

唔理佢is ok